有冇人知點解林鄭可以咁撚樣衰?

都靚丫

蔡英文屌打

ching記得食藥

seed?

包包面

林鄭贏身型平均
腳瘦, 白, 滑

相由心生

唔止妹仔格，連天生都係妹仔樣

呢個係後生蔡英文 ?

好似係

唔撚係麻，吹水乍

林鄭x黃碧雲

原來fake sor

好心佢啦，單眼皮大陸朱耕田年代咁撚樣

日本某內閣高官變左台灣人

長谷川惠美

呢個先係蔡英文

日本妹甘

仲以為係孫燕姿嚟

吹到咁

林鄭有小小三白眼

你老母生著你真係好撚可悲

同環保少女蠔爹油一樣咁面目可憎.

都好過林奠多多聲

睇落斯文溫婉

個樣好似好想做愛咁

長谷川惠美幾時做左台灣總統？

sor

的確同習近平有幾分相似

醬爆

基因一撚樣

呢個係梁定葉

上面個靚女係前日本防衛大臣稻田朋美....
-----------------
呢個係英文細個:

Tip

Yip

有啲似田蕊妮

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫幫手置頂得唔得

恭喜你
呢個世界無野再難到你

都可以叫五官端正 香港個件好似中撚左幅射咁

村姑

博士樣,
我識好多研究生都係呢種讀書樣

老夫子入面個D臭飛樣

啲仔個樣好似被逼咁

得呢張靚

個樣好撚陰濕

稻田朋美喎

你地喇
林奠最憎人話佢樣衰
呢樣野佢會記成世

真定假呀

賣國賊三個字印咗上面

似啲變態殺人魔

d恐怖家庭照咁款

正氣過柒婆

林生真係好野
咁撚樣都可以屌兩次
仲要起到機

男人好鳩屎咋...鳩硬就冇親戚

4個字
相由心生

兆波請受小弟一拜

真勇武

Wa diu
對死魚眼

你肯定呢個係蔡英文？